Основные функции классической операционной системы
==================================================
#. Планирование заданий и использования процессора.
#. Обеспечение программ средствами коммуникации и синхронизации.
#. Управление памятью.
#. Управление файловой системой.
#. Управление вводом-выводом.
#. Защита программ и данных пользователей
